美國匯錢問題

有人要喺美國銀行匯錢比我，佢叫我一開始用個cryptocurrency atm machine 比咗2000蚊activation fee跟住又要我比4000蚊foreign charge，我想問佢係呃鳩我定點

2020 都黎
驗下腦ok？

——-此post已完———-

經濟攬炒！香港人果七千萬比人搞啊！佢老母仲OT成九億
1221
1224
1225

[行動宜家唔推幾時推？］平安夜 賀佢老母呀！

見字跡咁似絲打 同你分析下
有人要喺美國銀行匯錢比我
咁個人你識唔識
識就問佢點解
唔識就9成係呃鳩你
完

即係過錢唔洗咁樣？

好彩我未比錢

以我理解
79k hkd 要成 4k foreign charge 合理咩 (自行幻想成神算連狗)
利申唔識 希望有其他巴絲幫到你

我都唔識 有冇人幫吓我

咪講咗係呃錢 唔信嘅話你可以繼續